% \iffalse meta-comment ^^M 使用Latex排版程序代码
% !TeX program  = XeLaTeX
% !TeX encoding = UTF-8%
%
%<*internal>
\iffalse
%</internal>
%
%<*readme>
ReadMe
=====

Authors and Contributors
------------------------
* Zhen-hua Feng <fengzhenhua@outlook.com>

Contributing
------------
* Zhen-hua Feng China

Copyright and Licence
---------------------
    Copyright (C) 2023--2030
    Zhen-hua Feng and any individual authors listed elsewhere in this file.
    ----------------------------------------------------------------------
    This document consists of the file :
        1. README.md (this file).
        2. 
------------------------------------------------------------------------------
%</readme>
%
%<*internal>
\fi
%</internal>
%
%<*internal>
\begingroup
  \def\temp{LaTeX2e}
\expandafter\endgroup\ifx\temp\fmtname\else 
\csname fi\endcsname
%</internal>
%
%<*internal>
\input ctxdocstrip %
\askforoverwritefalse
\keepsilent
%^^M 设置exam前言
\declarepreamble\exampreamble 

    Copyright (C) 2023--2030
    Zhen-hua Feng and any individual authors listed elsewhere in this file.
    ----------------------------------------------------------------------

    The Current Maintainers of this work is Zhen-hua Feng

------------------------------------------------------------------------------
\endpreamble
%
%^^M 设置所有宏包后言
\postamble
https://fengzhenhua.gitlab.io
\endpostamble
%
% ^^M 设置生成文件放置目录
\BaseDirectory{./} 
\DeclareDir{INSTALL}{INSTALL}
\usedir{INSTALL}
%
%^^M 生成文件设置
\generate
{
   \nopreamble\nopostamble
   \file{python.py}	            {\from{\jobname.dtx}{python}}
   \file{README.md}                {\from{\jobname.dtx}{readme}}
}
%
\catcode32=12\space
\Msg{***************************************************************}
\Msg{                                                               }
\Msg{         Program separation completed !                        }
\Msg{                                                               }
\Msg{***************************************************************}
\endbatchfile 
\fi
%</internal>
%
% ^^M 各语言的标志性记号
%<python>#! /usr/bin/env python3
%<lang|python># vim:fenc=utf-8
%
%<*driver>
\PassOptionsToPackage{fontset = windows}{ctex}
\documentclass{ctxdoc}
\EnableCrossrefs
\CodelineIndex
\RecordChanges
%\OnlyDescription
\begin{document}
  \parindent=0pt
  \DocInput{\jobname.dtx}
  \IndexLayout
  \PrintChanges
  \PrintIndex
\end{document}
%</driver>
%
% \fi
%
% \CheckSum{0}
%
% \CharacterTable
%  {Upper-case    \A\B\C\D\E\F\G\H\I\J\K\L\M\N\O\P\Q\R\S\T\U\V\W\X\Y\Z
%   Lower-case    \a\b\c\d\e\f\g\h\i\j\k\l\m\n\o\p\q\r\s\t\u\v\w\x\y\z
%   Digits        \0\1\2\3\4\5\6\7\8\9
%   Exclamation   \!     Double quote  \"     Hash (number) \#
%   Dollar        \$     Percent       \%     Ampersand     \&
%   Acute accent  \'     Left paren    \(     Right paren   \)
%   Asterisk      \*     Plus          \+     Comma         \,
%   Minus         \-     Point         \.     Solidus       \/
%   Colon         \:     Semicolon     \;     Less than     \<
%   Equals        \=     Greater than  \>     Question mark \?
%   Commercial at \@     Left bracket  \[     Backslash     \\
%   Right bracket \]     Circumflex    \^     Underscore    \_
%   Grave accent  \`     Left brace    \{     Vertical bar  \|
%   Right brace   \}     Tilde         \~}
%
% \title{<+Project+>}
% \author{<+Author+>}
% \date{<+date+>\thanks{<+Email+>}}
% \maketitle
%
% \begin{abstract}
%   这是项目的摘要，说明程序的基本用途。
% \end{abstract}
%
%  \tableofcontents
%
% \clearpage
% \setlength{\parskip}{0.8ex}
%
% \section{代码说明}
% \begin{function}[added=2023-11-12]{python-import}
%  对代码块python-import 的作用，设计思路等的说明。此处为python脚本调用的函数库，当这部分被说明后，后面代码部分最左侧的代码名称将会变成红色。
% \end{function}
%
%\begin{implementation}
% \clearpage
%
% \section{代码实现}
%
%<*python>
% \begin{macro}[added=11/12/2023]{python-import}
% \changes{v1.0.0}{11/12/2023}{新增安装脚本}
%    \begin{macrocode}
import numpy as np
import sympy as sym
import matplotlib.pyplot as plt
%    \end{macrocode}
% \end{macro}
%</python>
%
% \end{implementation}
% \Finale
% \endinput
